{
    "Izmēģinājuma mīkla": [
        {
            "number": 1,
            "orientation": 0,
            "answer": "tjūrings",
            "question": "Slavens datorzinātnieks Alans..."
        },
        {
            "number": 2,
            "orientation": 1,
            "answer": "python",
            "question": "Kādā programmēšanas valodā šī spēlē ir veidota?"
        },
        {
            "number": 3,
            "orientation": 0,
            "answer": "lapsa",
            "question": "Dzīvnieks, kas pieminēts kādā interneta pārlūkprogrammā un Prāta Vētras dziesmā"
        },
        {
            "number": 4,
            "orientation": 1,
            "answer": "ģitāra",
            "question": "Mūzikas instruments ar 6 stīgām"
        },
        {
            "number": 5,
            "orientation": 0,
            "answer": "kokakola",
            "question": "Populāra gāzēta limonāde"
        },
        {
            "number": 6,
            "orientation": 1,
            "answer": "zaļā",
            "question": "Indīgākā mušmire Latvijā"
        }
    ],
    "pirmā mīkla": [
        {
            "number": 1,
            "answer": "dators",
            "question": "Kur dzīvo vīrusi"
        },
        {
            "number": 2,
            "answer": "bulcina",
            "question": "Labakas brokastis"
        }
    ],
    "otrā mīkla": [
        {
            "number": 1,
            "answer": "dators",
            "question": "Kur dzīvo vīrusi"
        },
        {
            "number": 2,
            "answer": "bulcina",
            "question": "Labakas brokastis"
        }
    ],
    "jauna mikla": [
        {
            "number": 1,
            "orientation": 0,
            "answer": "aaaaccccaaaa",
            "question": "bbbbb"
        },
        {
            "number": 2,
            "orientation": 1,
            "answer": "ccaaaeecc",
            "question": "ddddd"
        },
        {
            "number": 3,
            "orientation": 0,
            "answer": "eeaacccee",
            "question": "ffff"
        }
    ]
}